Задача - сделать "баннерокрутилку".

Она должна представлять из себя простой веб-сервис написанный на python 2.x с использованием любых показавшихся необходимыми библиотек.

Есть не изменяемый файл конфигурации в CSV, который содержит данные вида:

    Image URL;prepaid shows amount;category1;category2;category3; … ;category N http://images.com/bannerimage.jpg;1000;auto;bikes;transport; ...

Количество записей в файле не более 1000. Файл содержит только символы Оплаченные показы - сколько раз баннер нужно показать. Категорий у одного баннера может быть от 1 до 10 штук, записанных в соответствующих колонках.

Пример:

    http://banners.com/banner1.jpg;500;flight;airlplane

    http://banners.com/banner2.jpg;3300;show;britain;benny hill;sketches;tv http://banners.com/banner3.jpg;1500;games;minecraft;blocks;sandbox

    http://banners.com/banner4.jpg;120;onlycategory


При запуске баннерокрутилка читает конфиг и начинает слушать HTTP обращения.

Клиент HTTP GET запросом сообщает категории, которые он готов принять, к примеру:

    http://bannerokrutilka.com/?category[]=auto&category[]=trains

Количество запрошенных категорий может быть от 0 до 10 штук.

В ответ на него баннерокрутилка должна выдавать простую HTML обертку с изображением баннера, который совпадает минимум по одной категории. Категории баннера произвольны если в запросе категорий не указано. Каждый показ вычитается из количества оплаченных.

По характеру запросов считаем, что:

1. не будут запрашиваться категории, которых нет в конфиге.
2. количество запрошенных категорий равновероятно в рамках 0-10.
3. появление любой из категорий в запросе равновероятно.

Дополнительные плюсы:

1. Код соответствует PEP8.
2. Механизм, который уменьшает вероятность выдачи одной и той же картинки несколько раз подряд
3. Механизм, который позволит показать все баннеры за меньшее количество запросов, так как возможна ситуация, когда для запрошенных категорий категории все подходящие баннеры уже исчерпали свой лимит и ответить на запрос нечем. Нужно минимизировать вероятность возникновения таких случаев.
4. Наличие тестов.

Вместо кода реализации 2 и 3 дополнительных заданий, возможно текстовое описание подхода к имплементации.
Также, просьба сообщить сколько времени ушло на выполнение тестового задания
